{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 별앤별펜션"
    },
    "text": "絵のような風景が広がる澄んだムフール渓谷に位置するビョルアンドビョルペンションです。 客室ごとに個別テラスとバーベキューが利用可能で、夏はプールで水遊びを楽しむことができます。 オンライン決済は基準人数のみ可能で、追加人数は当日現地にて決済します。 オフシーズンとプールシーズン、入室と退室時間に注意する必要があります。 入室当日は管理棟で予約者の確認と追加人数の決済を終えてペンションに入場できます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー利用には追加料金があり、シーズナーBBQグリルセットと炭グリルがご利用いただけます。 幼児から大人まで入室料金は異なり、客室ごとに各種アメニティが完備されています。 スパ施設は利用できますが、WI-FIは提供されません。 ペットは入室できず、プールやさまざまな施設があります。 プールの運営時期と利用規則も告知されています。 ペンションのすべての施設は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョルアンドビョルペンションは澄んだムフール渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ビョルアンドビョルペンションでは個別テラスとバーベキューが利用可能で、夏はプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済は何人まで可能ですか？",
            "answer": "オンライン決済は基準人数のみ可能です。追加人数は当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "オフシーズンとプールシーズンでは入室と退室の時間に注意が必要です。具体的な時間はご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室方法はどうなっていますか？",
            "answer": "入室当日は管理棟で予約者の確認と追加人数の決済を終えてペンションに入場できます。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ビョルアンドビョルペンションでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用には追加料金があります。シーズナーBBQグリルセットと炭グリルがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "年齢によって入室料金は異なりますか？",
            "answer": "はい、幼児から大人まで入室料金は異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションにはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "ビョルアンドビョルペンションの客室ごとに各種アメニティが完備されています。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションでWI-FIは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ビョルアンドビョルペンションではWI-FIは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ビョルアンドビョルペンションにはプールがあります。プールの運営時期と利用規則については事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ビョルアンドビョルペンションの施設利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ビョルアンドビョルペンションのすべての施設は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 665
    }
}